黃絲而住圍村既兄弟叫你地家人727前搬出去避下先

唔想傷到自己友

走呀

黃你老母絲
連登仔呢個月無講過黃絲呢啲咁過氣嘅terms
咪L諗住係到煽動暴力，製造白色恐怖